立會維修費 vs 三峽大壩防洪能力

又唔知有幾多真係拎黎整